Opnieuw viel de stang precies op dezelfde plek.
Oh!
Oh!
Oh!
Geachte mevrouw Evelyn.
Ik zal nooit, nee, nooit meer doen. "
Haar krijsen hielp niet.
Knippen is gelukt geknipt, yel gelukt schreeuwde - totdat de staf tot een boomstronk was gedragen, en de onderkant van arme Mary één was massa van weals en rood als rauw rundvlees.
Het was angstig om te zien, en toch zo is onze natuur die te zien dat het tegelijkertijd opwindend was.
Ik zou het kunnen vragen.
mijn ogen niet afhouden van haar pruilende keel, de zwellende lippen waarvan, onder de strengheid van de straf die het onderging, leek het niet alleen verdikken, maar eigenlijk openen en sluiten, en blijkbaar kloppen lijdensweg.
Maar dit was allemaal heel spannend om te zien.
Ik toen en er besloten om een ​​nadere inspectie op een meer geschikt tijdstip te hebben gelegenheid, die me uiteindelijk niet in de steek liet.
Ondertussen was haar geest volledig gekwetst, of liever, verpletterd.
Zeker, we waren allemaal volledig bang, en wisten nu wat we moesten verwachten, als we gedroeg zich niet.
Er was nu geen angst voor enige manifestatie van humeur, en we vonden dat we inderdaad impliciet moesten gehoorzamen, ongeacht onze gouvernante koos om te bestellen.
We hebben instinctief geleerd haar te vrezen.
Een paar dagen na dit gedenkwaardige slagwerk kwamen er enkele bezoekers - a heer en mevrouw.
De heer was een oude vriend van mama's, die had de laatste tijd getrouwd, en mama had hen gevraagd om haar te bezoeken op hun bruiloft rondleiding en bracht een korte tijd met ons door.
De heer was een knappe man, lang en krachtig gebouwd; de dame vrij delicaat kijken, maar goed gevormd, met goede borsten en schouders, kleine taille en spreidende heupen, goed gevormde armen, klein handen en voeten en zeer stralende ogen.
